皇馬無情搞「去C朗化」

【星島日報報道】皇家馬德里本季在C朗拿度他投後，戰績下滑，但這支西甲班霸對該位曾領軍四奪歐聯冠軍的功臣沒留情面，更被傳媒發現在球會自己的官網內，一步步移走或淡化C朗留下的足迹，做法難免令球迷覺得銀河艦隊太小家。

皇馬主席佩雷斯與C朗不和是公開的秘密，從皇馬官網內容可見，會方刻意冷待此子。如這位葡萄牙球星是以皇馬球員身分，入選去年歐洲足協最佳陣容，但銀河艦隊官網上載相關新聞的照片時，唯獨缺C朗。

同時，在球會名宿項目中，迪史堤芬奴和施丹的照片在最當眼位置，可是貴為球會史上入球王的C朗卻不顯眼。至於官網上載的多張捧盃威水相中，竟然幾乎找不到助球會兩奪西甲冠軍及四奪歐聯冠軍的C朗，實在匪夷所思。有網民說：「很幼稚的做法呢！」

1

佩雷斯對阿朗仁至義盡，執4個金球俾阿朗，做條黃金中場門前餵波俾佢

捧得你起都有能力打殘你

好肉酸

球迷都就快去佩狗化

去冠軍化